送我世界我都不需要

你已夠我最基本需要

幸運就是樂天的歡笑